<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<language>
    <phrase name="hero_title">Willkommen bei </phrase>
    <phrase name="hero_subtitle">Ihrem Tor zur effizienten und dynamischen Webentwicklung mit PHP!</phrase>
    <phrase name="hero_button">Loslegen</phrase>
    <!-- ABOUT -->
    <phrase name="about_title">Über uns</phrase>
    <phrase name="about_subtitle">Starten Sie Ihre Reise mit light-framework noch heute und gestalten Sie gemeinsam die Zukunft der Webentwicklung!</phrase>
    <phrase name="about_sub">Dynamische Webentwicklung mit PHP!</phrase>
    <phrase name="about_tab1">Bei light-framework verstehen wir die wichtige Rolle, die ein robustes und flexibles light-framework bei der Gestaltung außergewöhnlicher Web-Erlebnisse spielt. Egal, ob Sie ein erfahrener Entwickler sind oder gerade erst Ihre Coding-Reise beginnen, unser auf PHP basierendes light-framework bietet Ihnen die Werkzeuge und Struktur, die Sie benötigen, um leistungsstarke, skalierbare und funktionsreiche Webanwendungen zu erstellen.</phrase>
    <phrase name="about_tab2">Erkunden Sie die Möglichkeiten der vereinfachten Entwicklung mit unserer sorgfältig gestalteten Architektur, die es Ihnen ermöglicht, sich auf die Schaffung innovativer Lösungen zu konzentrieren, anstatt sich mit wiederholenden Aufgaben aufzuhalten. Nutzen Sie unsere umfassende Dokumentation, Tutorials und Community-Unterstützung, um Ihr Lernen zu beschleunigen und in der sich ständig weiterentwickelnden Welt der Webentwicklung auf dem Laufenden zu bleiben.</phrase>
    <phrase name="about_tab3">Egal, ob Sie eine Website für kleine Unternehmen, eine E-Commerce-Plattform oder eine innovative Webanwendung erstellen, light-framework steht Ihnen zur Verfügung, um Ihre Entwicklungserfahrung zu verbessern. Nutzen Sie die Kraft von PHP und entfesseln Sie Ihre Kreativität mit einem light-framework, das entwickelt wurde, um die Art und Weise, wie Sie das Web erstellen, zu vereinfachen und zu verbessern.</phrase>
    <phrase name="about_description">Schalten Sie das volle Potenzial der Webentwicklung mit Joudev frei. Von optimierten Workflows bis hin zu leistungsstarken Funktionen ist Joudev Ihr Schlüssel zur Erstellung dynamischer und skalierbarer Webanwendungen. Probieren Sie es noch heute aus oder verbessern Sie Ihre Website mit unseren professionellen Dienstleistungen. Begrüßen Sie die Zukunft der Webentwicklung.</phrase>
    <!-- features -->
    <phrase name="features_title">Stärken Sie Ihre Webentwicklung mit light-framework: Probieren Sie es noch heute aus oder verbessern Sie Ihre Website jetzt!</phrase>
    <phrase name="features_title_tab1">Probieren Sie das light-framework aus</phrase>
    <phrase name="features_title_tab2">Verbessern Sie Ihre Website</phrase>
    <phrase name="features_title_tab3">Bereit für die Verwandlung? Bestellen Sie jetzt Ihre Website!</phrase>
    <phrase name="features_decs_tab1">Entfesseln Sie das Potenzial der PHP-gesteuerten Entwicklung. Tauchen Sie ein in eine Welt von Effizienz, Flexibilität und Innovation. Erleben Sie die Leichtigkeit der Erstellung leistungsstarker Webanwendungen mit unserem benutzerfreundlichen light-framework.</phrase>
    <phrase name="features_desc_tab2">Verwandeln Sie Ihre Online-Präsenz mit dem Vorteil des light-framework. Von nahtloser Navigation bis zu dynamischen Funktionen verleihen Sie Ihrer Website den Vorteil, den sie verdient. Verbessern Sie die Benutzererfahrung, die Leistung und die Funktionalität mühelos.</phrase>
    <phrase name="features_desc_tab3">Gehen Sie den Schritt und starten Sie Ihre digitale Transformation. Unsere Expertenentwickler sind bereit, Ihre Vision in die Realität umzusetzen. Bestellen Sie jetzt Ihre Website für eine maßgeschneiderte, leistungsstarke Online-Präsenz.</phrase>
    <!-- Services -->
    <phrase name="sertives_title">Unsere Dienstleistungen</phrase>
    <phrase name="sertives_subtitle">Unsere umfassenden Dienstleistungen: Verbessern Sie Ihre digitale Präsenz</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab1">Mailbox</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab1">Vereinfachen Sie die Kommunikation mit sicheren und effizienten Mailbox-Lösungen. Bleiben Sie mühelos verbunden.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab2">Analyse</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab2">Nutzen Sie die Kraft von Daten mit aufschlussreichen Analysen. Treffen Sie informierte Entscheidungen und optimieren Sie Ihre Strategie für den Erfolg.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab3">Design-Exzellenz</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab3">Verwandeln Sie Ihre Vision mit unseren kreativen Designlösungen in die Realität. Fesseln Sie Ihr Publikum mit visuell beeindruckender Ästhetik.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab4">SEO</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab4">Steigern Sie Ihre Online-Sichtbarkeit und erreichen Sie Ihre Zielgruppe effektiv. Unsere SEO-Experten optimieren Ihren Inhalt für maximale Wirkung.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab5">Dedizierter Support</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab5">Erleben Sie beispiellosen Kundensupport. Unser Team ist hier, um Ihre Anliegen zu klären und für eine reibungslose Reise zu sorgen.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab6">Terminmanagement</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab6">Bleiben Sie mit unseren Terminmanagementdiensten auf Kurs. Liefern Sie Projekte pünktlich, jedes Mal.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab7">Strategische Planung</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab7">Erstellen Sie einen Fahrplan für den Erfolg mit unseren Dienstleistungen zur strategischen Planung. Stimmen Sie Ihre Ziele ab und ebnet den Weg für nachhaltiges Wachstum.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab8">Domains und Hosting</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab8">Sichern Sie Ihre Online-Präsenz mit zuverlässigen Diensten für die Registrierung von Domains und Hosting. Erleben Sie nahtlose Leistung und 24/7 Betriebszeit.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab9">Mobile App (PWA)</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab9">Erweitern Sie Ihre Reichweite mit einer kompakten und leistungsstarken mobilen App. Bleiben Sie mit Ihrem Publikum unterwegs verbunden und bieten Sie ihnen eine reibungslose und ansprechende Erfahrung.</phrase>
    <!-- Project -->
    <phrase name="projects_title">Unsere Projekte</phrase>
    <phrase name="projects_subtitle">Hier gibt es nichts oder etwas, das erheblich darauf hinweist, wie lang der Titel sein kann und wie das zu Problemen führen kann.</phrase>
    <!-- Contact -->
    <phrase name="contact_title">Kontaktiere uns</phrase>
    <phrase name="contact_subtitle">Lassen Sie uns besprechen, wie unsere maßgeschneiderten Lösungen Ihr Geschäft voranbringen können. Von der Konzeption bis zur Ausführung sind wir hier, um Ihre Vision in die digitale Realität umzusetzen.</phrase>
    <phrase name="contact_message">Nehmen Sie Kontakt auf und entfachen Sie Ihre digitale Transformation!</phrase>
    <!-- Q&A -->
    <phrase name="qanda_title">Häufig gestellte</phrase>
    <phrase name="qanda_title_strong">Fragen</phrase>
    <phrase name="qanda_subtitle">Klarheit auf Ihrer digitalen Reise schaffen</phrase>
    <!-- Blog -->
    <phrase name="blog_title">Blog</phrase>
    <phrase name="blog_subtitle">Neueste Beiträge aus unserem Blog</phrase>
</language>
