<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<language>
    <phrase name="hero_title">مرحبًا بك في </phrase>
    <phrase name="hero_subtitle">بوابتك لتطوير الويب الفعّال والدينامي والمدعوم بلغة PHP!</phrase>
    <phrase name="hero_button">ابدأ الآن</phrase>
    <!-- ABOUT -->
    <phrase name="about_title">من نحن</phrase>
    <phrase name="about_subtitle">ابدأ رحلتك مع إطار العمل الخفيف اليوم، ولنشكل مستقبل تطوير الويب معًا!</phrase>
    <phrase name="about_sub">تطوير الويب الدينامي بدعم من PHP!</phrase>
    <phrase name="about_tab1">في light-framework، ندرك الدور الحيوي الذي يلعبه إطار العمل الخفيف والمرن في صياغة تجارب الويب الاستثنائية. سواء كنت مطورًا محنكًا أو مبتدئًا في رحلتك الترميزية، يوفر إطار العمل الخفيف القائم على PHP الأدوات والهيكل الذي تحتاجه لبناء تطبيقات ويب قوية وقابلة للتوسع وتحتوي على ميزات غنية.</phrase>
    <phrase name="about_tab2">استكشف إمكانيات التطوير المبسطة مع هندستنا المصممة بعناية، التي تمكّنك من التركيز على إنشاء حلول مبتكرة بدلاً من التعثر في المهام المتكررة. استفد من وثائقنا الشاملة والدروس التعليمية والدعم المجتمعي لتسريع عملية التعلم والبقاء في مقدمة عالم تطوير الويب المتطور باستمرار.</phrase>
    <phrase name="about_tab3">سواء كنت تقوم ببناء موقع ويب للأعمال الصغيرة، أو منصة التجارة الإلكترونية، أو تطبيق ويب متطور، إطار العمل الخفيف هو هنا لرفع تجربتك التطويرية. اعتنق قوة PHP وافتح خيالك مع إطار عمل خفيف تم تصميمه لتبسيط وتعزيز الطريقة التي تقوم بها ببناء الويب.</phrase>
    <phrase name="about_description">أطلق العنان للإمكانيات الكاملة لتطوير الويب مع Joudev. من سير العمل المبسطة إلى الميزات القوية، Joudev هو مفتاحك لبناء تطبيقات الويب الدينامية والقابلة للتوسع. جربه اليوم أو قم بتحسين موقع الويب الخاص بك باستخدام خدماتنا المهنية. اعتنق مستقبل تطوير الويب.</phrase>
    <!-- features -->
    <phrase name="features_title">قوي رحلتك في تطوير الويب مع إطار العمل الخفيف: جربه اليوم أو قم بتحسين موقعك الآن!</phrase>
    <phrase name="features_title_tab1">جرب إطار العمل الخفيف</phrase>
    <phrase name="features_title_tab2">قم بتحسين موقعك</phrase>
    <phrase name="features_title_tab3">هل أنت جاهز للتحول؟ اطلب موقع الويب الخاص بك الآن!</phrase>
    <phrase name="features_decs_tab1">افتح إمكانات التطوير التي يديرها PHP. استمتع بعالم الكفاءة والمرونة والابتكار. اختبر سهولة إنشاء تطبيقات الويب القوية باستخدام إطار العمل الخفيف السهل الاستخدام لدينا.</phrase>
    <phrase name="features_desc_tab2">قم بتحويل وجودك عبر الإنترنت باستخدام ميزة إطار العمل الخفيف. من التنقل السلس إلى الميزات الديناميكية، امنح موقعك الويب الحافة التي يستحقها. قم بتحسين تجربة المستخدم والأداء والوظائف بكل سهولة.</phrase>
    <phrase name="features_desc_tab3">ابتعد وابدأ تحولك الرقمي. فريق مطورينا المتخصصين جاهزون لتحويل رؤيتك إلى واقع. اطلب موقع الويب الخاص بك الآن للحصول على وجود عبر الإنترنت حسب الطلب والأداء الرائع.</phrase>
    <!-- Services -->
    <phrase name="sertives_title">خدماتنا</phrase>
    <phrase name="sertives_subtitle">خدماتنا الشاملة: قم بتحسين وجودك الرقمي</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab1">صندوق البريد</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab1">بسهولة تامة، قم بتسهيل التواصل مع حلول صندوق البريد الآمن والفعّال.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab2">تحليل</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab2">استفد من قوة البيانات مع تحليل مفصل. اتخذ قرارات مستنيرة وحسّن استراتيجيتك للنجاح.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab3">تميز التصميم</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab3">حول رؤيتك إلى واقع مع حلول التصميم الإبداعي لدينا. جذب جمهورك بجماليات مبهرة بصرياً.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab4">تحسين محركات البحث (SEO)</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab4">زيّن وجودك عبر الإنترنت ووصل إلى جمهورك المستهدف بفعالية. يقوم خبراؤنا في تحسين محركات البحث بتحسين محتواك لتحقيق أقصى تأثير.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab5">دعم مخصص</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab5">استمتع بدعم العملاء غير المسبوق. فريقنا هنا لمعالجة مخاوفك وضمان رحلة سلسة.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab6">إدارة المواعيد النهائية</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab6">ابقَ على الطريق مع خدمات إدارة المواعيد النهائية لدينا. قدم المشاريع في الوقت المحدد، في كل مرة.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab7">التخطيط الاستراتيجي</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab7">قم بصياغة خارطة طريق للنجاح مع خدمات التخطيط الاستراتيجي لدينا. قم بمواءمة أهدافك وافتح الطريق للنمو المستدام.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab8">النطاقات واستضافة المواقع</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab8">أمن وجودك عبر الإنترنت مع خدمات تسجيل النطاقات واستضافة المواقع الموثوقة. اختبر الأداء السلس والتشغيل على مدار الساعة.</phrase>
    <phrase name="sertives_title_tab9">تطبيق الجوّال (PWA)</phrase>
    <phrase name="sertives_desc_tab9">وسع نطاقك مع تطبيق جوّال صغير وقوي. ابقَ على اتصال مع جمهورك أثناء التنقل، وقدّم لهم تجربة سلسة وجذابة.</phrase>
    <!-- Project -->
    <phrase name="projects_title">مشاريعنا</phrase>
    <phrase name="projects_subtitle">ليس هناك شيء هنا أو يتبعه شيء يوضح بشكل كبير كيف يمكن أن يكون العنوان طويلًا وكيف يمكن أن يؤدي ذلك إلى مشاكل</phrase>
    <!-- Contact -->
    <phrase name="contact_title">اتصل بنا</phrase>
    <phrase name="contact_subtitle">لنناقش كيف يمكن لحلولنا المخصصة دفع عملك للأمام. من الفكرة إلى التنفيذ، نحن هنا لتحويل رؤيتك إلى واقع رقمي.</phrase>
    <phrase name="contact_message">تواصل معنا وأشعل تحولك الرقمي!</phrase>
    <!-- Q&A -->
    <phrase name="qanda_title">الأسئلة الشائعة</phrase>
    <phrase name="qanda_title_strong">وأجوبتها</phrase>
    <phrase name="qanda_subtitle">إلقاء الضوء على رحلتك الرقمية</phrase>
    <!-- Blog -->
    <phrase name="blog_title">المدونة</phrase>
    <phrase name="blog_subtitle">آخر المقالات من مدونتنا</phrase>
</language>
